唔想買小米 仲有咩平價手機揀

budget 1500樓下

利申死窮撚

魅族

紅米

Nokia 6?

唔要大陸機

你呀爺係中國人 你老母係中國人 你含家都係中國人 死穷捻點解唔用大陸機

你呀爷系中国人 你老母系中国人 你含家都系中国人 死穷捻点解唔用大陆机

Nokia android

無錢學人有要求

除左budget,有咩要求又唔講。

又唔要中國品牌，最大可能都係買Nokia la,不過提提你nokia好似都比中國公司買左。

一係買Sony Xperia/ Samsung

xpeira難過1500啦
買冇保又On99咁

可以考慮samsung中階機/zenfone

S7

6s

1500一係小米， 一係想lag到問候老母

糖果

Samsung 有隻1700好抵屌 加多2舊去豐澤睇啦

1000-1500小米有咩揀
又小米又紅米又note 睇到痴左線

牙石

買二手iPhone/Samsung
舊形號既iPhone or其他 有時唔一定要買新款既

HMD 佢母公司鴻海的確係中華民國公司既

鴻海貼牌機會形容得貼切d

紅米5 plus

Samsung A字頭系列
出面水貨好似都係千零有賣

三星j250f 電子垃圾

1千買部Apple SE, 再囉500 去換電

G5水貨 大概1.3k

咁你係中國人又用外國進口嘅野? 你都on99嘅

中國人一定要用中國野? 依家2018啦傻閪

知唔知乜撚野係全球化?

諗住求其買部頂住檔先

儲番少少錢再買iphone9

Oppo

Nokia feature phone

Nokia 6
又或者買上一兩代旗艦

做乜鳩啊大陸喱，大陸機會自己send資料返大陸俾共狗㗎，點用啊

NOKIA 5

真係加少少系列, SHARP S2 S630

2500不如買ip6

motorola e4 plus 千頭。
功能都幾齊, 指紋解鎖都有。
外母大人快樂使用中。

加多舊 moto g5 plus

1500蚊又唔想用大陸機真係得啖笑
全新低階真係諗唔到有咩好得過小米

LG
二線機款 Q6+ , 5.5 吋全面屏. 唔洗2千蚊.

買二手囉

罪大 xperia xa1，不過用台仔cpu

moto比聯想收購左好耐喇，已經係大陸機

買小米之後刷外間ROM好難咩？

窮就學下刷機喇，咪喺度柒

Nokia 5

sorry 唔記得左